日本旅行吃快餐

上次就post左係日本吃M記將軍漢堡餐，今次就講下今次日本旅行每日吃既快餐，其實揀快餐既原因都係就腳同費時煩

早餐就吃唔知咩名餐廳，叫左個鰻魚飯早餐，30-40蚊左，鰻魚就一般般

早餐係酒店附近吃吉野家

好鐘意日本啲早餐好豐富，又抵食又飽肚，兌返港紙都係30幾蚊

第二日出遠門就去左日本橫濱中華街吃台式排骨飯

塊豬扒好酥脆，感覺好似去左台灣，不過飯就唔算多同好油

晚餐都係捒就腳同近近地既松屋

叫左個燒牛肉飯，一般般，吃完都幾飽

今早就係すき家度叫左牛肉飯定食，大約40幾蚊左右

蜆肉有啲腥同有沙，一般

咁平
第一張圖香港食最小要80

平民價錢

三十蚊個早餐都話抵

去日本我成日食松屋

食個快活早餐都38

有冇食red Rock

2017年啦...唔係廿年前啦
咩都貴哂啦..係份人工冇加到姐
30幾蚊起香港仲頹呀食得

幾耐無出過街?
香港三十幾蚊比個大光麪+方包你食咋

味道上，份量上，服務上
30 蚊日本早餐完勝香港

家樂好多都$2x喎

咁又係真嘅

傻嘅先食茶記

去親日本一定要最少一次松屋漢堡扒定食

只愛牛肉餐

戇撚鳩

我一定食扒蛋加個通/麵

想餓撚死人咩

好掛住松屋

冇呀

松屋麻麻地